其實我地要洗中國人腦

睇到近排好多post講有強國人對中國有意見

睇嚟班中國人有妒忌同埋羨慕既心 開始出聲

我地要加大力度 同中共真攬炒 由中國人開始

攬炒攬炒攬炒

大把香港人對香港人有意見

抗爭外判化？人地革命都要食會埋你香港，朦撚

共產黨最愛：分化

所以要分化佢地

高舉毛主席旗幟打倒黨內黑幫走資派後代

點洗
用水洗？
搞掂香港先啦